YouTube憑藉其自身的優勢正在成為一個重要的廣告收入來源。隨著貝佐斯成為亞馬遜首席執行官，扎克伯格是最後一個站在那裡的人。|伊麗莎白·德沃斯金| 2021年2月3日|華盛頓郵報|
用模因生成器製作模因製作模因最快的方法是使用模因生成器。如何製作傳奇迷因|約翰·肯尼迪| 2021年1月22日|科普
微軟在週四宣佈了一個新的密碼生成器，用於最近發佈的Edge 88。Chrome和Edge希望幫助解決您的密碼問題| Dan Goodin | 2021年1月22日| Ars Technica
它在聖地亞哥被廣泛用於家庭取暖和烹飪，但它也為該地區用於發電的許多主要能源發電機提供動力。聖迭戈的氣候挑戰將在2021年依然存在——甚至在2021年1月1日之後|麥肯齊·埃爾默|聖迭戈之聲|
亞馬遜網絡服務是該公司的一大利潤來源，在流感大流行期間，需求也有所增加。《華盛頓郵報》|克里斯托弗·英格拉漢姆| 2021年1月1日|當其他人掙扎時，世界上最富有的人去年的財富增加了數十億
“有時需要30分鐘，有時需要5分鐘，發電機才能重新啟動，電源才能恢復，”他告訴我。加沙產房電力短缺|傑西·羅森菲爾德| 2014年7月24日|每日野獸
Dazeem的轟動可以說是在Slate Adele Dazeem Name Generator上達到了頂峰，這是一款設計用來轉換任何名字的小部件。約翰·特拉沃爾塔與阿黛勒·達澤姆現象的誕生|艾米·齊默爾曼| 2014年3月5日|每日野獸
我們採用了流派描述，將它們分解為關鍵詞……並構建了我們自己的新流派生成器。《每日野獸》最佳長讀物，2013年1月4日| | 2014年1月4日|每日野獸
但經濟發生器理論在過去二十年中被揭穿。破產並沒有阻止底特律對新體育場的公共資助計劃|埃文·韋納| 2013年12月4日|每日野獸
它依靠發電機供電，不斷地進行迫擊炮攻擊，經常成為空襲的目標。敘利亞政府瞄準醫院| Emma Beals | 2013年10月1日| DAILY BEAST
他施加電壓直到發電機發出呻吟聲，並敬畏地看著電錶不斷攀升，沒有任何停止的跡象。保安|波爾·威廉·安德森
發電機嗡嗡作響，刻度盤的指針爬升、閃爍、穩定。太空監獄|湯姆·戈德溫
發電機於19日晚上完工並安裝。太空監獄|湯姆·戈德溫
發電機發出嗡嗡聲啟動的那天，夏天的太陽很熱。太空監獄|湯姆·戈德溫
“我沒想到需要這麼大的發電機，”他沉默了一會後說。太空監獄|湯姆·戈德溫